【屯門】今日一樣有連儂牆呀

今日繼續都有連儂牆
位置一樣係西鐵站/ 輕鐵河田站
行過經過繼續支持下

繼續支持
辛苦晒一直咁堅持起連儂牆既巴絲

同場加映：
富泰條天橋（嶺南大學附近）好似都有
頭先17:30經過左右見到
係附近既巴絲去支持下

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力

市中心輕鐵站天橋都有

撕紙狗撕紙啊

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

成班竹輪

加入屯門連儂牆總group啦，
現時屯門站已經有九塊。
屯門友一齊加油
撕一貼千！

屯門連儂牆關注組

屯門連儂牆資訊頻道

我無野講